戶口輸淨20上1k 追數台 3

慢撚到

1

報到

Lm

就買一注泰仔先，中左就射落主辦國

輸左呢

想買角大 等7.5/8.5先

屌你 咒人輸

我都想買即時角

你要角大定細先

樓主咁咒我，輸左唯有等樓主派比我

巴打比係我就屌柒樓主

今晚開始落注未?有無心水

有泰仔會有細咩

因為呢場我都唔敢買

同路 諗住推落去做第二口

等即時角

等埋你 你推我就推

賭錢忌爛口

半細,1:1完場

巴心態贏左

雲加要左秦國

我呢啲細戶小注啫，過下手癮

新po留名

巴2兄

哇 一開波 9.5角大 跌左咁多 1.93 去1.88

巴打你車左幾多落去

未車 諗住等8.5/7.5高水

樓主入角叫我

有沒LINK,搵唔到

8.5la 最理想6.5

我等低啲先

有人狂掃角大 睇球探個角球率

7.5

等6.5

7.5足水就入手了

bet365好煩即場要打電話買

跌到落6.5記住狂入 球探仲係9角大 馬會開到7

All in

有耐性啲

澳假大針要追數

就聽下你講

針4000

一陣一定狂刷角

用咩APP睇到有人買邊面盤?

發夢見到？

7.5 1.72 點睇

7.5 1.97

我睇球探多

直播？

祝我贏多啲

馬會真好

310 365

馬會唔想落6.5

狗會唔出 6.5

6.5即入 定等足水？

等足水

屌 馬會有人狂買角大 死都唔落6.5

造盤

泰仔打架定踢波？

打架 痴線到

馬會自己啲人黎

Fb group 好多出水掃角大

冇6.5冇我

出面有人掃角大 7.5 低水 直上8

6.5

出黎啦1.68

等足水就入

屌

封？

屌你垃圾馬會

1c

佢做乜尻啊又7.5

屌 刷角要開始 7.5都要入了

亂9咁黎既狗會

泰仔禁快黎料

7.5 2倍好入

又停

2倍即2角

- -

撚狗 8.5唔撚買了

2c

屌 我已經入緊

食完飯番黎再睇下值唔值入

3c

鬼有

8.5降左

7.5了

7.5足水入

仆街又封

再封屌柒你 馬會

7.5有啲危

好多到半2全8910

8.5B 2.58

7.5上2，入得？

又有機6.5

秦國上場半3全9 巴林半4全11 巴勒 半2全7

我半場入

又有人掃

屌 入緊7.5

3

一出6.5即有角撚狗啊

次次一入就有角

真

買左3皮 7.5b 求開到

Lm 派我了

Lm等派

求派

LM 派埋我

祝開到 我買左$10

已入7.5大

有種沉船feel
又比人掃到1.98 ->1.86

Lm 祝開到

lm

祝福 要羊了

有啲人留名 名都未見過

加油 我等下算

沖完涼再睇 入左一半 仲有一半

角一定大6,馬會企到硬過我條賓周

感覺可以6.5入等到

咁allin未

降緊,唔會6.5,應該

7c 一定有 見撚到6.5 即刻中出馬會

ching上到幾多錢

4400 上到60

仲有60 要翻身了
利申 輸緊$6000

大家留意隨時入6.5

琴日60上番590

屌無了 4c

4角

4

7.5都冇埋

5

追主w主ng

好彩醒目入左

-3 加油

刷角未

8.5入唔入好

秦國1:0 準備入角

0:1 仲有1.57

7.5 la

0-1

見番7.5

角呢 一買就無

要針了

應該有6.5

80分鐘後必有2角

有人貼左4800 6.5角大 即冇角

7.5s

禁堅

講還講 真係唔好貼飛

係咪等我貼6.5b?

係 佢一貼完 一角都冇

入左50支持下樓主

等我貼黎救下你地啦

加油 巴打

等下場算

我追左200

升到兩倍幾

真係一貼飛就咁邪

點追數好呢

6角 比多2連

7角- -

7！

比多角

我救撚左大家同自己

我針

衝動

咁都衝動

930想要下盤

叻啦叻啦泰仔

唔好咒我喇

呢場到我唔識玩

你落飛我跟1半

唔貼啦燈死人

你買咗？

約旦上場防守反擊
22%控球角球頂入
呢場打442陣,約盤大波角細?

大

唔好買 收風 呢場有鬼

OK

買左點算

6.5角又出現 好唔好重注

笑撚左- -

All in 角大

等 寂莫到夜深

約旦主動攻反而無機

去到80分鐘拖時間左右兩邊都唔止7粒啦

點解我球探寫一角 但係馬會0角 我球探壞左？

其他app到1角

呢場咁快落6.5高水係咩事

冇人買

好正常 上場約旦得2角

5.5都出埋

而家都唔知買咩好

呢場真係鬼盤

1:0

我有想買下盤 但本金唔多 下盤盃？

其實開下盤真係開好多

亞洲杯好多開反水盤,
但下場12點後

2:0

Cup到就鬼

12我都想買下盤 讓1.5

我都係

下場主場仲要主贏先進到，allin半大全大

今場又係半3

東道主提早離場

去碼啦

7.5B買唔買得過

忍到就忍下手啦

刷到5角 咁似岩岩

岩岩又係50幾分鐘5角

冰角了 跟跟劇本啦兩隊 唔該哂

黃金比例9.5s

6點5好彩買左1百蚊

你入左角？

6了

好彩冇買

下場讓球半好吸引
想睇埋臨尾有無變動
但係又想訓教

一陣7.5大 高水就入了 最後一注

屌 冇得入了

有冇人知馬會今日幾點關

關左啦

想入本？

劇本萬歲 gel head

你買左咩 又唔叫

又係6.5

唔叫 自私到 你上到幾多？

下場有無心水 可唔可以講定

真係做到post名一樣
60 上千蚊

12點,樓主諗成點 想入大波

樓主做到勁

繼續等6.5 今晚冇6.5唔玩
6.5運彩數字

有火個個都做到

輸到冇曬火

2.5B 落到1.67,開硬

下盤隊入到一球可以話穩袋
佢地兩隊3分 守和是常識

J死我

2.5b? 3.5s 更穩

追左我禁耐我總算做到

跟到場鏝
btw 下場3.5s ?

自己諗3.5s or 下盤
我唔買啦 都係個句啦要贏狗會先要贏自己定力

下個目標1k上10k

Lm gun

ALL IN 下盤,背水一戰

Same 咖哩上呀

等高水2.5球大

六成贏 有一粒100% 祝贏

樓主等6.5？

肯定係

已經2角
今場應該冇6.5了

冇咪唔買囉
都話 六成贏 下盤

救客隊

1-0

屌 燈死左

印度佬唔淨氣

仲有半格俾啲火出黎

食埋你半格

岩岩想入8.5角 連2

正路 主ng

亞盃有正路？

下盤咗成日喎

下盤杯

Oh

好彩冇買2.5 本身岩岩入緊入球大 又買唔到

今日最正路既一場非下盤

頂住

2:0 頂住

Gel 哂

樓主下場咩心水

仲難賭

巴菜

3.5b?

西入左，包又冇力刷

1c la

又係半3 劇本

3:30皇盤

巴菜一出陣讓淺仲要回，利盤

買左畢包反cup

本身買左畢包初盤平手又補左2.75小 死火

讓1.2/2降到1係咩玩法

賤種西1角都冇

西有料打中唔洗角入

迫害

反而想睇利雲果場，巴出半隊副選咩？

利盤了

唔係woe,睇陣有美斯so9

早場有無心水

利盤皇盤細波中哂

澳假樓主有沒心水，冇路捉

俾迫害 又要上過

買左咩

西2 7.5 得6c 1000 人地主5c 佢老母得1c

1 用琴日汁屋汁到1千入馬會
2 定用250餘款上番去

緊係入落馬會啦 得250邊夠玩

用1000蚊入埋咪有1250

唉 等我輝 先推

珀斯穩守第一 會唔會hea踢

老實講對面加一幾吸引

如果買直接買win好過 半一盤俾犬買

就係驚和

個人心水

唔出奇 買山雞win仲穩

又黎貓叫反底

兩隊有力 下盤開到

上場貓叫振奮人心

好彩我輝不弱反cup

先買為敬

等-1入主

跟250

gun

貓叫打防反

我們一起買貓叫

01

On9 啊

炸

想睇佢射中雀個下有冇人有

貓叫追和扮貓叫

和波當贏啦

下場有咩心水

輸半仲有錢剩

完 貓叫仲未反底

隔離post1500推1口

買200$過關先
巴勒斯坦 對 澳洲

澳撚啦 洗講

馬會唔派番半撚有錢玩啊

派咗

買左客主主3X4

竹鳩玩

角大 9.5@2.25

照跟

澳撚咁快入兩粒下半場仲撚有角

兩邊拖下時間都唔止.加碼多100

入多一球就唔好再入

連角6c

7 了 -2

-1

收錢

澳洲正氣

下場大中華盤

等貼飛跟注

我狗會俾錢我先玩到

羊了 ching

澳撚比多粒收埋條下隊入球

而家有3倍幾 幾好分 但希望真係轟多球

我上半買好低水

all in 又輸

0:3

羊曬

好彩 岩岩好最尾一球 救左我入球單

澳撚hoball

而家玩賭運 淨玩單雙 推5口

我澳 係最正氣國家 澳職都係 羊大錢

分享下

唔信推到

岩岩買左單 而家諗買單定雙先

入袋鼠，我們信

下場 支那vs賓賓😂

支那

0-2雙？

單雙第一定律，估佢似唔似和波格，唔係就買單
單雙第二定律，睇隊波平時係唔係入完一球收手，係既話就買單

單雙技術指標應該得呢兩樣

冇技術

單雙係賭運 佢要入幾多粒你都阻佢唔到

沖個靚涼轉頭再層狗會

但睇撚死場波係孖蛋完場，無理由仲買單架嘛

屌 買唔切 想買雙

屌 記錯時間 原來係9點半先開 可以睇多陣先

上盤日

我想要賓仔 不過買單雙算 最後決定單單單

南韓冇SON,希望嬴波輸盤

非容會唔會又好似對南韓個場咁.....

怕撚左賓賓

賓賓怕左我皇

賭運系列

覺得會0:3 或者2.5大

賭運啫

第2口 上

500

支持

反支！！！賓妹my free cam上呀！！！！！

8.5角細
入球單

唔知 洗唔洗驗腦,睇倍率呢場2.5s 主盤

買賓賓既就一定要驗腦

照計呢場應該係要買單既
因為外圍莊一開始開球半兩球，最後縮到落一球
捉路就代表中國讓唔起咁多，無人接盤，最後縮到讓一球
雖然中國贏無問題，但有機會淨係贏一球收工，最後獎門人模式 Super~
利申 無買純9up

成隊中國隊真係好垃圾,成日聽中國隊仲以為好勁

我國1:0

好想宜家追無入球😂

講左

冇入球

我的媽啊 很屌喔

勵害了，我的國

差啲2:0 但係射得好細力

劇本寫好係上半1粒下半1粒

中國或成最大贏家

俾多一粒贏全格啦

我的國2:0

我的天啊 怎麼那麼屌

冇女救世界 入多球一世球迷

0:3 上啊 入球單

0:2雙

04 Bomb

屌你 不了

0:3 啦喎

條波膽mola

照殺

冰入球啊 屌你

帽磊-1粒

數爆佢

啊 0-4

快快快

你地班仆街 我再輸就唔賭了

冇事既 邊有禁易

1834633

隔離大賭post22k單都未驚

佢大把本 我冇本

前進前進前前進

前進進

搞點 完場 入球單收錢的

大家一齊收錢啦

又羊

算你好彩 仲推唔推？

推

齊齊推埋場泡菜

下一場咩野心水

讓主+1.5/2 @2.12

等即時角其他好難玩

呢場計少左中國有秘密武器,
下場唔信韓嬴盤

狗會唔派冇錢買

韓國暫定單

我都唔信

買你對家
睇邊個笑到最後

雙數軍團出動

要對賭咁賤 唔同你講買咩先

入得,轉左-2

下盤？

繼續雙賭運

試下運啫🤤

下盤 唔嬴完場自屌屎眼

角大 9.5 @2.29 $200

係咪架我上盤了 想睇你上a1

我都想要上盤

再推 推泡菜上？

巴打上定下

鬼盤

主低到唔想買

要左角細

深得黎 冇大將買條撚

似

望佢主入一粒 即入客就fat fat

買左一半身家

1c 祝你..

2角 要針了 好地地買單雙咪好

3角

3
4
5?

唔睇 屌你

快撚到

4角 頂撚到8角完場我切柒

冰封完場

無事既

冰實隻角 成支角球旗比我扔撚左佢

齊上齊落 叫角囉

冰角啊屌你 仲叫角

冰啊 韓狗聽唔聽到

屌你 好撚賤

齊齊爆 6c...

7角 屌

完全唔想睇 要戒賭 拜

8

-2

11角完ok?

9

算吧啦 唔係叫角咩

要爆一齊爆啦 刷角未

爆角爆到呀媽都唔認得
但睇個刷角格局，點解好似同今日某場波差唔多

輕鬆11角

癲咗

仲有無其他心水

我以後唔撚買角細

得番40 聽日入本

今場細我都怯怯地 所以仲有本係個袋

尋日狂開角細盃

買角細本身就已經係一個心臟健康測試，由頭驚到尾
唔合符成本效益
買大，到數就可以即刻準備Gel頭，唔理後面情況，輕鬆快捷無手尾

輸撚到食屋企啲狗糧

叻啦叻啦威啦威啦

利申 無買

你唔係要叫角咩

你老母你睇下我張飛先啦

佢11.5細

又係你話要叫角 買角細 叫咩野角

佢出飛話要叫角 自己上去睇啦

佢自己出實飛買11.5細喎
定係我睇漏仲有一條飛？

我依加條世盃數差7500 聽日入7000 不成功就繼續返工

唔好做傻事啊

我都係 不過我入700 你入7000

今晚其他場仲追唔追,唔想錯失左發達機會

你條數撚有咁細啊
咪撚扮

初盤5c？

40蚊點追

20蚊上1K都得
40既成功率加多左50%

試下波膽或孖寶,一炮過

all in光輝

你仲癲過我

遇岩就轟落去

當打機咁打

7000推1口

聽日買裝屠龍

我冇你咁多本 700上一萬可以嗎？

要追數 一擊即中

上盤有冇得🍺

#support#l跟機推上去

gel定頭

7000買過二次都中左

屌 700上1萬
第一口 里爾0/-0.5

祝贏

400->800

鳩買玩下

買10$法乙8串1半細先

屌 睇返 原來冇接納到 想死

新年第一大笑話？

我買左就熄左 原來話轉左賠率買唔到

可能幫你避過一劫

鳩玩

今晚仲出唔出

睇好聽日啊仙奴個場all in

訓醒又cashed

水手

睇好山雞

山雞最強 琴日冇買到 all in 呢場先

點買法

我心靈注算 all in 阿

今日試下推5口 我啲火要黎啦 好似上次咁上7000

我要一舖大茶飯 然後隠退

我唔敢一場咁大 我本又少 雖然要追卡數

山雞盤幾好

有巴爾巴支持 信心大增

想等佢回少少先買

今場勝利好似出本田

屌你老母勝利食撚屎啦

似小勝 走盤

本田出我就買

山雞半細有水1.6

搏唔過 水手半場隨時比人中出2球

我自己會走地買埋win
驚走盤

角大 穩了

跟了

角球超人近況如何

主勝 佢半場唔就肥肥

唔入

戶口得返18買 用10蚊買左阿美入嚟跟機

長追熱刺盤 執左小小

冇再玩角？ 等你出山

你咁講 心郁郁喎我

之前有跟你一排 但係你後面開始亂黎就冇跟了

頭場馬 2-8-9

人一多就好大壓力 就唔準

本田

驚系咩

已取消關注勝利

可以skip

係呢到人少少出下水咪算

今晚有咩重心可以買

頭場2-8-9上啊 買少少玩下先

馬唔識買

我都唔識 亂黎試下運仔 用40蚊

之前開戶囗買過一次10$中左

7 2 8 9

爆隻7上黎做咩

下場就要隻2號仔

認真既 出一口俾你
水手 10.5/11.5大 兩注都買

好 我信你 我既第一口追數交比你

大注受唔受

你要買幾大 我買曬我成副身家700蚊 第一口 10.5大

不過等即場高水少少先

7000 all in

即場有可能7.5 8.5

Gun你70

係啊 等下即場先 一齊上了 你7000 我700

我買$1000 試下水溫先 好耐無出過料

難得你出山 點會唔支持下 我既希望就交比你啦

睇埋即場啦 有8.5大以下瘋狂掃貨

今場要1-2玩下先

過關中左 頭場2-8 岩岩個場2號位置

好撚緊張啊個7000蚊

Gun ar

今場想要2-3

一開波2角 唔洗買了

好彩冇買 水手12碼

山雞win 2.14

屌 5角 係咪可以唔洗買角大 又冇得玩了

6角

好彩一開始買咗角大

你好彩

10.5b

我買左17.5細

笑死 0:2 水手反底了 好彩冇買盤

你買唔買

大力水手禁屌既 好彩冇買

反底

係

幫叫冰封角球

叫角ok 水手冰角啊聽到嗎

屌 賤撚到 唔同你玩

水手禁住黎屌

角細俾狗買

冰左20分鐘

8角 頂撚住

你仲有10角 實gel la 驚系咩

仲刷緊

頂撚住 你條仆街

山雞急起直追互不相讓角球

唔同你玩 拜

山雞追番3c:7c

下半唔知會唔會反cup?

上場1:0 > 2:5

中左推落噴精

山雞12碼全餐

又光輝劇本？

似係

痴撚線澳假

其實水手唔洗推人

劇本需要

想買山雞 贏2.幾

根本手多 比人入一球咪算 個龍有可能守到 佢一推就仆街

水手RC

22快到

反CAP

又係我光輝劇本2球12m 有冇禁似啊

角大 cashed 手足們 兩注全收

3:2

我買唔切 買左17.5 16.5細

水手 10.5/11.5大 兩注都買✅

做乜唔買一早講左

去左食飯 食完飯返到黎開左波已經狂刷角

岩岩訓著左 無買到 下場有咩心水

笑死 岩岩有球迷衝落場鳩跑

山雞快入多粒

樓主去左邊鼠

做咩

希望頂到角細

澳假乜都有可能

和埋 隻角細有機爆

3:3

今日目你好靜 一陣有咩心水

好似炸？

炸左

冇買

14c

冇買 等 啊仙個場

頂撚住

好難得你會幫我叫

我兩注已收 理得你地

你17.5s gel la 放心

墨爾本勝利 角細
10.5 $1000
9.5 $500
希望兩注收曬

呢口中埋 今日就休息了

心靈注
下盤
墨勝食撚屎啦

我都睇好角細 上

下一場點睇

山雞主win cashed

比我買噴精 巴巴路後備 本田未好返

睇好妞卡 客勝

岩啊

而家墨城賠率狂插 好似好熱

樓主出手我跟你地

反正角細已買 澳假啲主客和劇本真心唔識睇
角球都仲有路捉

造熱主盤 唔係落飛就係好熱架 莊家可以調賠率

下盤啦 唔洗講咁多

我都會要客盤 角細 等馬會派就落注

想加注10.5s 大家點睇

心臟測試小心唔及格

呢個樓主正仆街黎

出左手

你上場贏左仲想點

買左下盤 角細 繼續推 上啊

唔可以場場贏架咩 你成日都反手想爆鳩我

今場要繼續贏 上啊

如果今日四注全收 星期一攞假唔開工了

今晚繼續？

不了 見好就收

阿仙奴角細睇好 不過唔買

買咩
我買對家

下盤 角細 上啊 屌你

下盤

批准

心靈墨勝是咪要驗腦

買左+1 , 客主 主和

角細似針

冰封全場可以嗎

5c 點頂啊

頂唔到都要頂架 一係客贏都可以

1.5b 好吸引

出左手未？唔見飛貼出黎

7000唔係禁易落到手架

8角 今晚繼續賭啦

靜侯佳音

冰封角球

客贏得唔得 一係10角完場

第一日玩澳假？

上天比我贏多次 砍曬啲角球旗去

難啲 祝福你

針埋客盤

今晚allin阿仙奴

到主反底

客入返球 冰角可以嗎

同路

9角

我係咪可以返去訓算

澳職玩即場算啦

我會用一百蚊撐大家噴射機反勝有九倍

800好起身睇我推7000阿仙奴到

加油 留名

推到派我了

佢啲大將好似今晚出番哂黎 傷好了

仲有少少錢 支持你了

阿妓

客追和比我拎返少少錢可以嗎

追到和一世球迷

買咗盤？

係 追和啦 好嗎

追和到我可以繼續玩 上啊

11

仲差一球

睇你做一世粉絲

21

開心咗6分鐘，又2:1

好彩補左廿蚊飛

31

睇錯左

又到亞杯 點買好

樓主要禁欲儲精等啊仙奴

啊仙奴出陣未

墨勝終於勝

買左個big波做對沖

啊狗 乜撚野陣啊

你肯定買？

依家唔想買

唉 屌 分析不如睇運 轟就轟啦

樓主出真飛就跟！

屌你老母 好撚緊張仔啊

樓主信我 今晩咪買阿妓

有人出左

最緊要睇你頭

卜贏左隱退

跟左

跟!

跟一半

我都跟左 最後了

即場角細 侯爾斯卡 8.5細

即場有機會記得通知一聲

支持阿記

跟

你準備開多個post

樓主 阿記今場似輸

侯爾同阿記 角細 保本

對咗

睇中 卡城 富咸 士砵亭

樓主要針了

1:0 goalll

再見

講咗

我一陣反到黎要見到cup 1:2

客5倍 反cup襯早

下一球主 信？

入左100加強收獲

6倍啦6倍啦

杯

屌 補$3000 阿仔ng 仆街

買多100反勝？

垃圾阿記

下注睇黎要過萬蚊

得返三百

一樣

下場點玩

一日輸鳩日田

晒

想要富咸 卡城

我都試過

利記強陣

心紅

入唔入3.5B好,亞杯

係最後一秒爆我角細 4000蚊 真係最後一秒

我試過兩萬

啊記輸撚埋

針 賤種阿

信者得救,利盤

利盤強陣有機

下注要萬蚊了 屌

利記?

利？

入唔切啦屌

利似贏波輸盤

讓1.5 得唔得啊

咪就係

男人老狗婆婆媽媽想買就去馬啦

財不入急門啊ching

淨係睇好 富咸

錢

我玩唔切啦
Pps 最快 0045先有錢

點解唔係馬會到REQUEST
即時入帳

開個時 冇整

一陣有心水不妨講出黎等大家發財

係呢到按就會即時入到

呢場口咩料 笑撚死

ching玩甘大

300蚊推10口
1. 富咸盤

即時都要等1245🤔

你試下按呢到入300 就明

唉算啦 今次最後一次場 再唔贏戒了

富咸1:0

睇好呢場客勝 點睇

all-in

屌 咩事 比人追返2粒

兩球烏龍

富咸

笑咗

富咸 維拉可以追和嗎

你話得咪得囉

唔洗等1245已經過左數

利記角5.5b 高水買

利記俾多粒

富咸有冇咁假 比我收半格可以嗎

4.5都唔禁買

刷角啦

買李城下隊入球好過啦

好

唉屌冇買 唔係就gel頭

富咸比一球啦好嗎

屌真係自己唔夠果斷

你1萬2準備買邊隊

5.5c big

買左？ 唔係冇買到咩？

出到4.5都唔禁買 最後9c完

咁你而家想買邊隊

冇買揼春

130 西甲客

真係贏波輸盤

望亞杯2.5/3大
垃圾富25仔

艾拉維斯對基羅納有受讓買

係啊 基羅仲要前兩日打完馬體 應該未恢復體力
買唔買好

唔識西甲 但艾拉維斯排名高過基羅納都有受讓

前三次打過 主都贏

但今次我覺得主打完馬體會冇乜力打呢場

客
強攻陣

最後一舊水撐你, 買邊隊好

屌你啦我12k 你100

買客 無解,連續輸,今日唔見左千5

買客？

我睇你買我就跟

買埋呢把就訓教等收錢或者課金

唔買啦唔買啦輸到冇心機 點解課金你都好似冇乜嘢禁

曾經輸過2萬一輪 所以課幾百先賺左

仲拎左最後3000蚊跟你 你唔買就算了

買車仔角大8.5一百蚊,應該唔會輸

好彩樓主冇買 比人1:0

得返100$買咩好

戒賭了 頓時覺悟 傳返入銀行算

樓主笠水走左

唔追了 回頭是岸
呢個1001之後我都唔會開啦

雖然唔想你潛 但好過見你賭錢落海

我都叫做到post名啊 上過1千

一聽到你話走 好空虛 我成日偷偷跟

All in聽日西維爾客勝 追返阿妓條數 就有4

跟左又唔出聲

一路望住樓主針

由頭針到尾

你出小咗好多

其實亞洲盃好好路 除左南韓 澳洲 全部見到都買角細 唔敢話場場贏 至少正數

時間過得好慢

入錢會快返

你個柏芝比人中出左

出山啦 擺正心態當打機

少左我
應該會Super

0:2喎

1:2

禁撚多劇本

屌 反勝 4:3

睇到O撚哂

連續兩日都係反cup劇本

重注左柏芝

光輝呢隊野 係唔係澳職呢？次次都cup

盤？

人地踢緊澳假佢踢澳真……

真係最正氣既一隊

我輝連續四場4/5球以上 又cup幾次 唔係佢冠軍仲有邊隊做到

個心離一離

馬體會9.5大 gel!

咁低水都買。。

樓主好靚仔

咩料

戒賭未

all in 架仔

收息

熱 曼 15 16

15

曼似大船 我反手先

支持我熱

我曼

我輝要曼

英超9.5大角都幾難輸

靚撚到 普巴神助

反手唔成功

迪基亞勁到

痴線

一起身

慢撚到 依家先戒賭第二日

開定新post先啦咁

等狼奇跡

狼盤開到讓2？

樓主點睇

正常開到
有心睇埋陣先囉

我愛樓主

死gay 佬

俾曼狗小勝一球個盤

你唔係小小打擊就謝左呀 琴晚三穿一中左

會吾會搞返個tg 群？

攪乜鬼呀 收收埋埋無意思

針到禁收擋好過開tg啦

細細地玩住5舊水囉.推落去都只會輸5舊

過幾個月先再玩 現家愈玩愈亂

一陣澳假想要貓叫

唔會再買貓叫

執錢咁執 按個制就ok

貓叫第一球

Gun

半主

中左開新post